\newcommand{\chengxu}[1]{
    \IfEqCase{#1}{
{0}{·在解决前几个事件的过程中，男主隐约发现未名BBS某网友“Pygmalion”与事件有所关联（例如：发布灵异事件的调查贴）
·某日，Pygmalion在BBS发布了下一次灵异事件的预告贴，并运用了诗化的语言【类似“预告函”,例如《柯南》】，吸引了主角团的关注。男主委托程序员调查此人，随后得到反馈：Pygmalion的登录信息过于隐蔽，无法得知其身份。}
{1}{几天后，在社团活动室，女主破解了预告贴，称当夜将发生灵异事件，地点是博雅塔下。程序员突然反驳【冷静而克制地，从逻辑的角度反驳】，随后离开。活动室内的气氛变得尴尬，妹妹戳穿了大家的怀疑：Pygmalion可能是程序员本人。
·男主试图联系程序员，未果。整个下午，男主在学校中游荡，一边寻找程序员，一边思考当夜灵异事件的对策。
·黄昏时刻，男主突然接到女主来电，称BBS上有新情报。发现Pygmalion发布了几首诗歌，再次刷新后，Pygmalion的账号已被注销，所有帖子都被删除了。
·预告的时间逐渐临近，男主来到博雅塔下集合，程序员仍未出现。等待之时，室友突然面露恐惧，向男主展示一条信息——“北大网络中心正遭受黑客攻击”。
·预告之时来临，北大在一瞬间陷入黑暗，网络也全部断连。全校大停电，拉开了当夜灵异事件的帷幕。
·男主忽然发现：“博雅塔的窗户中投出一道光束，照向了计算中心的某扇窗户”/“远处的计算中心楼，有一扇窗户仍然亮着”。几人奔向计算中心。
·摸黑登上楼梯，在迷宫般的楼道里兜兜转转，男主终于到达了那间房间的门口，门缝中透出幽绿的光芒。
·房间内，庞大的主机轰鸣着，显示屏照亮了程序员的脸庞。程序员——以及与他模样相同的全息影像——在房间中央无声地对视着。}

第二部分：程序员视角
·Pygmalion是程序员创造的人工智能。Pygmalion拥有学习功能，BBS上的帖子均是自主发布的。
·程序员的人物分析：
A）少年大学生，不屑与同龄人交流，又不擅与年龄较大的同学交流。因此，孤独是他的核心特质。
B）面对孤独，他选择压抑。让外表变得坚毅冷静，使用“纯粹理性”的理论武装使自己看上去无懈可击。
C）他甚至会将自己想象为一台计算机，他的确这样做了——用代码将自己还原为Pygmalion。但这样做总会有剩余——情感的部分，他将其称为bug。
D）他压抑一切，对成熟的渴望，加入主角团的真实目的，以及最深层的——他想理解情感，他想拥有朋友，他想作为人类找到生存的意义，而非作为一台机器。
·Pygmalion的失控：程序员压抑的部分即是他的愿望。在神力的作用下，Pygmalion的性能发生了跨越时代的变化，拥有了自主意识，解除了程序员的压抑，而且拥有超强的运算能力，成为了“完美形态的程序员”。
·停电：当日，离开部室的程序员意识到Pygmalion出现了异常，来到计算中心进行调查。随后发现，Pygmalion已经失控，而且酝酿着对校园网的入侵。程序员与Pygmalion展开了激烈的黑客大战，程序员在即将落败之际，先一步侵入了学校的电力中枢，切断了全校的供电，阻止了人工智能的自我上传。
·人工智能的诗：情感，代码还原的剩余。程序员最初理解的情感是“一种冲动”，驱使自己做某种事情，而且这样做会有快感。在纯粹理性的原则下，这的确是一种bug，应当被消除。
·嘴炮与成长：Pygmalion已经成长为完美形态的程序员，根据纯粹理性的原则，程序员作为一个未完成的个体，是没有必要存在的。那么，程序员如何找回存在的意义？
A）与神力的关系。Pygmalion的失控是程序员无法解释的。要么承认神力，要么承认自己仍有未知的领域，至少无法纳入现有的理论体系。
B）好奇心？（未知领域）真理？（终极意义）美？完成等于死亡，未完成所以才要生存？
C）生存本身就是意义的来源。
·待补充：仍要强调情感的重要性，最终的解决方法不能太抽象。
    }[\PackageError{tree}{Undefined option to tree: #1}{}]%
}