背景设定
	会长曾经作为足球队的主力，在一场关键比赛中失利。
故事开始
	（会长单人视角，类似梦境）会长在收拾东西的时候翻出了一颗积满灰尘的足球。会长看着足球，用手擦了擦，似乎看见了上面写着的一些名字……不禁一时沉浸在回忆之中。
“当年，我也有过这样的经历啊……”就在此时，他仿佛听见一个声音：“是啊，那时候如此辉煌，现在却落得这么个无人问津的下场……”会长环顾四周，却不见人影。“那时候你不是很后悔吗？你一定也这样想过吧：早知如此，还不如从一开始就不去踢什么足球……”“不！我……”“如果你不这么想的话，就证明给我看！要我说，足球这种东西，还不如不存在！”
	第二天，会长去梦里那个找到的地方翻找，果然找到了球。会长的翻找引来了众人的好奇，众人纷纷询问这是什么。会长答道这是一颗足球，众人却惊讶的表示“足球是什么？”会长嘲笑了一番几个人，提议说不如我们几个来玩，于是教给众人规则，众人愉快的边学边踢球。快乐的运动时间之后，会长闲聊时提到曾经还有北大杯的足球比赛，众人却表示北大杯有篮球排球等各个项目，唯独没听说过足球。会长笑道“这不可能”，掏出手机想要找出足球队的战报推送等……却发现遍寻不见。会长慌忙地问了几个路人，却没人听说过足球。（地图互动）这时他回想起昨天的梦境，恍然悟道一切是足球从中作梗。
	当天晚上，会长再次梦见足球。会长在梦中质问足球是不是它搞的鬼，足球答道想要结束“足球并不存在”的情况，就组织起来一场比赛来证明足球是有意义的。会长抱怨道这种情况怎么可能凑齐11人的阵容，足球便说那五人比赛也行，谅你也凑不起来。会长在纠结中缓缓意识淡去。
	
故事中盘
	会长第二天来到活动室正想提出“组织一场比赛”，女主却抢先说道“有一只队伍想要踢比赛，找到我们问我们能不能接。”其他三人惊讶。会长顺势高兴地接下，提出要主角团进行足球特训。
	中略，标准热血体育竞技题材剧情
	到了正式比赛的那天，会长来到球场上，惊讶的发现对方队伍正是自己曾经足球队的队友。队友们似乎也忘记了曾经踢球的时光，大家一起在赛场上享受到了最开始踢球的乐趣。比赛最终可以有（类似clannad的）传给队友/自己射门的选项，影响比赛结局（可以不影响后续剧情，或者是不做BE（待定））
	比赛结束之后，会长躺在草坪上享受着余韵。突然他感觉到不对，一切进行的过于顺利了，自己刚在梦中听到要组织比赛就正好有一支队伍，队伍成员还碰巧都是以前足球队的……一切显得过于巧合。就在这时主角团出现，带着水/运动饮料（CG，会长躺在地上的视角，周围一圈是主角团，正上方是刺眼的阳光），说道果然最后你还是注意到了，进入主角团视角的回忆。

主角团视角，部分插入顺序叙事，部分作为保留在最后再托出（红色）
	主角团在第一天踢完球之后就有人感受到了不对劲（暂定女主）。当天召集了除了会长以外的其他人，众人觉得可能是神念从中作梗。在程序员的搜索下，发现足球确实是存在的，只不过在北大的范围内大家都仿佛集体失忆一般。众人不知道解决的办法，一筹莫展。此时女主提出某事，众人一同谋划。某事就是策划比赛，女主提出从未见过会长这么“真正的高兴”，他一定是真心喜欢足球，众人应允。天色已晚，众人决定具体细节择日再议。
	第二天女主突然提出有队，众人惊讶（内心：这你没说过啊！）事后女主说道突然想到如果会长所言不假，那么他以前在足球队一定有队友，我们不如把他们找出来，组织一场比赛。众人感觉又被牵着走了，但是大家也仍然积极响应。众人为了找到以前的球队成员费尽周折（比如在院系课程下课时在门口踢球观察众人反应，在课程群发足球图片等，可以被赶出教学楼/被提出群聊等）。最终终于找到了以前的球队成员（这部分可以省去一些细节，略写。）
	可以描写一些主角团众人因为双线而感到疲惫/险些露马脚的线索，放在前面作为伏笔线索。

结尾
	会长无奈地笑道真是服了你们了，内心却因为众人而微微有些感动（Cg模糊处理）。不知何时，球场周围人渐渐多了起来，是平常就来踢球的球友们来催促众人“不踢了就赶紧让场子”。会长从躺着一跃而起（镜头旋转起身），“谁说我不踢了？今天我就要踢个痛快！”
Misc：事件解决后，周围路人的碎碎念也开始提及足球。
第二天，会长问众人道：“那你们是怎么知道组织比赛就能结束神念的呢。”众人表示不知。会长奇怪道那你们为什么要费劲组织比赛呢？众人答道“看你的表情，大家都知道你期盼着再继续踢球啊。”会长意识到无关神念，大家也一直关注着自己。
（接下来可以在整个猛男落泪，不过可能有点矫情，待定）
