\hypertarget{meisheyou}{}

男主：（一些心理系课程的嘟嘟囔囔）这个XX原来是XX，YY其实和ZZ有关啊……
（微信提示音）
男主：……？
正看着课件，不知那里响起了微信的提示音。
我转身看向室友……发现他也看向我。
啊，原来是我的……
（手机画面 妹妹的微信：哥哥你看！它好可爱！就在我们楼底下（图：一只猫））
……唉。
不禁感觉有些脱力，本来端坐的姿势也一下垮掉，躺到了椅背上。
回什么呢…………
………………
…………算了，不理她好了。
舍友：欸~~~你女朋友？
男主：……！不是，是我妹妹……啊！
我赶忙想把画面藏起来，结果耳机线不小心碰到了水杯……连忙去接结果手机就这么飞了出去……
（噼里啪啦音效）
男主：啊啊！！
我慌忙捡起杯子处理着洒在我身上的水……
舍友：这么怕干嘛……我又不能隔着屏幕把你妹妹吃了。
我没好气的瞪了他一眼，却发现他左手拿着几张抽纸，右手拿着我的手机。
我接过抽纸，又瞪了他一眼。
话说……他应该……不能吧……
我在内心暗自下定决心，决不能让我妹妹见到这货。
那晚睡觉前，我不断的念着这句话。
决不能让妹妹见到这货……
决不能让妹妹见到这货……
决不能……
（背景渐暗）
………………
…………………………
（场景切换，甜品店）
男主：………………（看向手机）
（群聊：男主 舍友 妹妹）
（舍友： 下午三点半在校门外DQ吃甜品！我请客！）
男主：为什么会变成这样……
我的决心，就这样无疾而终了。
（移动，甜品店）
我到的时候，他们两个已经在吃了。
妹：哥！你舍友人真好了！刚认识就说要请我吃甜品！
我瞪向始作俑者。
他居然摆出(･ω<)☆的表情！
我瞪向妹妹。
她已经沦陷于甜品之中了……
我低头一看。
面前摆着一杯奥利奥暴风雪。
他怎么知道我喜欢吃这个的……我无奈的吃了一口。
冰激凌的甜味和奥利奥的酥脆不由得让我肩膀放松。
男主：……所以你是怎么知道我妹妹的微信号的？
他一手递过来几张餐巾纸，另一手把玩着自己的手机……
啊！是那个时候！
男主：他加你微信你就加了？
妹妹：是啊！他说是你舍友啊！
……我这妹妹还真是不会怀疑别人啊……
我摇了摇头，继续享用奥利奥暴风雪。
舍友：妹妹啊，你吃的这个卡斯提拉，也叫长崎蛋糕……你知道这个名字是怎么来的吗？
妹妹：嗯？是怎么来的？
舍友：在长崎那个地方，曾经出现过大怪兽……大怪兽的名字就叫卡斯提拉。最后光之巨人打败了卡斯提拉……而传说那个英雄就喜欢吃这种蛋糕。英雄没有留下名字，于是人们就用怪兽的名字为这个蛋糕命名……
……你这是哥斯拉吧。就对了一个字啊。
妹妹：哦哦~~原来是这样~~无名英雄，令人敬佩！
……你别信啊。
舍友：话说回来……妹妹你是哪个系的？
妹妹：嗯？我是法学系的！
舍友：哦哦~法学系！那你真是厉害啊！什么刑法你都背的很熟了吧！第一条是什么？
妹妹：咳咳！中华人民共和国刑法第一条，【立法宗旨】：为了惩罚犯罪，保护人民，根据宪法，结合我国同犯罪作斗争的具体 经验及实际情况，制定本法。
舍友：第217条？
妹妹：【侵犯著作权罪】，以营利为目的，有下列侵犯著作权情形之一，违法所得数额较大或者有其他严重情节的，处三年以下有期徒刑或者拘役，并处或者单处罚金;违法所得数额巨大或者有其他特别严重情节的，处……
男主：停停停。你让她背这个她真能把整本刑法背下来……
妹妹：……三年以上七年以下有期徒刑，并处罚金……
男主：行了行了！知道你能背了！
妹妹：哼哼~快夸我快夸我！
舍友：哦~~妹妹你好厉害啊！
妹妹不停地往我这边瞟。
男主：……
妹妹还是不停地往我这边瞟。
男主：……你确实是很厉害啊。
不管见识过多少次，还是觉得很厉害……
妹妹摆出了一副洋洋得意的表情，继续沉迷于我叫不出名字的甜点。
始作俑者趁机朝我这边凑了过来。
舍友：原来你有个在北大的妹妹啊！怎么都不跟我说啊！
男主：嗯……呃，你又没问。
舍友：她……不是交换生吧。
男主：……嗯。她是高考进来的。
他看了我一眼，就又去向我妹妹灌输错误知识去了。
我又吃了一口暴风雪。
奥利奥饼干的味道，不知为何显得有一点点苦。
