\newcommand{\debi}[1]{
    \IfEqCase{#1}{
        {0}{
 深夜食堂
* 苏德比：CBD麻辣烫小哥，万事屋型角色，经常一边煮麻辣烫一边与同学攀谈，足不出户便能了解到校园各处发生的故事。【参考此间对一些食堂职工的报道】
* 分歧点：无。无论如何都是男主得到猫，仅作为引入事件。【可以改】
* 时间：序盘与男主事件之间，每天晚上。
        }
{1}{
【地点CBD，大地图，强制触发】
晚上，在麻辣烫摊上见到妹妹。
男主旁听麻辣烫小哥与其他同学聊天，发现关键词【石舫】。
男主感到震惊，试图询问，被小哥岔开话，“同学你是第一次来吗，先排队吧。“
【移动到菜架进行排队】小哥一边问“加不加辣”，一边和男主攀谈。
男主问到石舫有关的事情，小哥用很夸张的口气说“好像在闹鬼”。
谈话突然被打断。食品监督员（风纪委员）李星弥巡逻至此，向小哥问话。
问话结束后，男主的麻辣烫已经煮好了，小哥让男主“明天再聊”。
}


{2}{路过CBD，麻辣烫小哥未出现。但大地图可以有其他事件。}
{3}{再次遇到小哥，小哥称“遇到大事了，事情大到需要亲自出马。”两人交换情报，男主说了石舫事件，小哥透露“宿舍闹鬼”。RPG安乐椅推理，得出结论是猫叫。在宿舍地缝中找到猫。}

	* 再次来到麻辣烫摊位，对方称“你来晚了，石舫好像恢复正常了。”
	* 男主问前天为什么不在，小哥说“遇到大事了，事情大到需要我亲自出马。”
	* 男主追问细节，再次被要求点一份麻辣烫。
	* 男主称“石舫事件自己有参与，可以分享一些内幕”，小哥来了兴致，主动送男主一份麻辣烫，并告诉他稍事等候，收摊后细说。
	* 【AVG演出】两人围着CBD绕圈。小哥说，自己对校园生活很向往，但每天必须按时按点卖麻辣烫，只能通过和同学聊天，了解到各种故事。“我有夜宵，你有故事吗？”
	* 谈起了小哥第二天“”
	* 【推理小游戏，进入地图，人物行走图自动演出，男主和小哥画外音评论】
		* 在Day2的晚上，一群人走到摊位前。男生A告诉小哥，男生宿舍最近在闹鬼。
		* 其他人笑话他胆子小，“一群大汉住的地方，鬼都不去。”A很认真地说，这几天每到半夜两点，都会听到窗外有小孩的哭声。
		* 画外音男主推理——春天，可能是猫叫
		* 小哥说A也是这样猜的，但他去窗台上看，甚至下楼寻找，但并没有发现猫。
		* 小哥表示很好奇，问了其他人猫叫春的事情，有的人表示听说过（细节：思考过于认真，麻辣烫煮过头了）
		* 突然卖关子，说“有一个同学透露了重要的情报，自己也是因为这个情报才提前收摊的。”
	* 作为交换，男主讲起石舫的故事（简略表现）。讲完之后，小哥继续叙述。
	* 【推理小游戏，大地图】
		* 同学B说，自己住在A的同栋。他这几天感觉墙里有奇怪的声音。
		* 画外音男主推理——停暖气，水声
		* 小哥说B其实提到了，不只是水声，还包括抓挠爬骚的声音。
		* 男主组合线索，推理得到结论——前几天停暖气，宿舍旁工人修水管，打开了地下室。有一只猫不小心留在了里面，抓挠水管，发出叫声，导致了这种现象。
	* 小哥感到佩服。此时已经接近2点，他们突然听到了“哭声”。
	* 来到宿舍楼前，循声找去，声音果然从某个门内传来。
	* 小哥神奇地掏出了钥匙。“我在卖麻辣烫之前，其实是修水管的。”
	* 最终男主成功解救了猫。这只猫的身上很脏，但仍然很有精神。
* 后日谈
	* 无论猫事件触发与否，男主都会结识苏德比，此后也可以在这里打探情报。        

    }[\PackageError{tree}{Undefined option to tree: #1}{}]%
}