# 神念设定
##一、有关神念
* 一种超自然力量，源于人类的愿望。
	* 故事的内核。在北大实现理想。
* 个体实现愿望的意志越强烈，神念也越强。
	* 一般来说，比较佛比较摸的人神念较少，胸怀大志的人神念较多。
	* 个体身上的神念是不断变化的。	
	* 值得说明的是，个体并不一定真正了解自己的愿望，即使这种愿望产生了大量神念。
* 神念因人类产生，附着于人类身上，可以转移至物体。
	* 当个体去世时，神念转移至其挂念的物体上。
	* 附着于物体的神念会随时间逐渐消散。
* 神念的外形是具有特殊颜色的火焰。不同人的颜色不同，明亮程度也不同。利用某些手段，可以观测到个体身上的神念。
	* 在本作中，教授利用“六尺镜”，可以观测到神念。
* 当人与人或者人与物产生联系，且两者神念的颜色相近，就会产生“神念共鸣”，引发奇迹。
	* 联系：比如好奇、关心、喜欢。kizuna dakara
	* 颜色相近：暗示两个人的愿望一致，共同努力，自然会实现理想。
	* 奇迹：超自然现象，本作的核心剧情。具体而言，并不是愿望的直接实现，而是愿望的具象化。
* 神念共鸣需要两方的神念达到一定临界值。引发奇迹后，神念会有一定的损耗。
	* 两方神念的颜色越接近，两方的联系越紧密，这一临界值越低。
	* 损耗的原因：愿望实现了，由于神念与实现愿望的意志正相关，自然会减弱。
* 原则上每个人都拥有神念，但“六尺镜”只在北大生效，“奇迹”也只在北大发生。
	* 具体理由不解释。可以是“北大神念平均值超高”“气场比较好”“未名湖是出现奇迹的必要条件”blablabla

	
##二、故事设定
* 主角团的神念色
	* 女主：“没有颜色，却无比耀眼。我不知道她的颜色，我不知道是何种愿望，让她成为了她。”
	* 男主：“我的身上……什么也没有。灰暗，空虚。镜子映出一张沮丧的脸。”——“你就是一块六尺镜。你能洞悉他们的愿望，这便成了你的光芒。”
	* 室友：激情的红色与稳重的蓝色相融合，基佬紫。
		* 也可以是黄+红，后续随意设定。
* 女主的设定
	* 拥有巨量神念。
	* 拥有无色的神念。因此，可以和所有颜色的神念共鸣。
		* 可以描述的文艺一点。“仿佛把所有的颜色凝结于一点……光芒夺目的彩虹……”
	* 并未察觉自己的愿望。自称“我没有什么特别想要的……如果非要说的话，幸福的生活下去？”
		* 一方面身负巨量神念，另一方面又说自己没什么愿望。这让教授（以及后来获得六尺镜的男主）非常吃惊，产生了兴趣，执行了后续的计划。
	* 巨量神念来自于奉献精神。“如果想得到幸福的话，首先要让身边的人幸福起来吧。”女主的愿望是“让所有人都能实现愿望。”
		* 这种奉献精神一部分来源于个人意愿，另一部分也来自于他者的期待。
	* 女主人物矛盾来自于超我与自我的冲突。“不断的奉献真的能让自己幸福吗？甚至……真的能让他人幸福吗？”她觉得自己应该成为完美的奉献者，她认为社会也是这样期待的，因此压抑自身的感受。
	* 这一矛盾在女主事件二中爆发。
		* 教授发现，所有人身上的神念都在消失，只有女主的神念不断增长。
		* 失去神念的人变得机械木讷，而吸取了他人神念的女主变得亢奋而痛苦。（不是故意吸取的）
	* 实际上，女主真正的愿望，更深层次的愿望就是“幸福地生活”。她的巨量神念，也来源于生命力，来源于对“生”的投入和热忱。
	* 最终实现自我与超我的和解，和男主共同完成了“幸福的生活”。
* 前几个事件的解释
	* 引发者均为女主，且都是不自知的。引发原因是女主对某物件感兴趣&与某人关系紧密。
	* 石舫：燕元燕火的愿望。
		* 在刚开学的时候，女主结识了元火娘姐妹，她们称“想让燕园回到古代的样子”，并要求女主帮忙。
		* 女主感觉莫名其妙，但还是把这件事放在了心上。奇迹因此发生。（但由于女主的神念不如后来多，只引发了“幻象”，而没有把全校都复古）
		* 女主把燕元燕火的事告诉了教授。教授联想到学校最近出现的灵异事件以及40年前的事件，意识到女主的能力可能与灵异有关，因此展开了后续的计划。
		* 从某种意义来讲真正的始作俑者是元火娘，动机不需要解释……（元火娘是北大的化身，最大的奇迹……）
	* 猫：40年前石像事件的受害者，渴望洞悉真相的神念附着在了物品A上。教授将A交给女主，女主引发奇迹，奇迹的内容是人变猫。
		* 需要补充一个物件A。作为40年前事件的证物之一，由教授交给女主。
		* 总之要补充一个线索，论证女主-教授-灵异的相关性。
	* 程序员：程序员的愿望是，创造出理想自我“高性能的机器，回绝一切激情”。
	* 妹妹：幽灵教授的神念附着在《湖》上，X教授向女主介绍这本书，进而引发奇迹（书变成幽灵）。
	* 室友：室友的愿望是xxx，待补完。
* 教授与女主的关系
	* 教授研究民俗学，在2010年左右取得突破，获得了六尺镜。（从博雅塔下挖出来的x）
	* 经过几年的研究，教授大致掌握了神念的性质。
	* 女主入学。透过六尺镜，教授惊于此人身负的庞大神念。同时女主的外在表现与其神念的强度也不相符，出现核心悬念“女主的愿望是什么？”
		* 男主在获得六尺镜之后，也产生了相似的疑问。
	* 由于石舫事件，教授发现女主的另一个特点——无色神念，便于引发奇迹。
	* 教授利用六尺镜，搜集了校园中附有大量神念的物品（比如《湖》），总结出一份报告交给女主，称其为“40年前的调查报告”。目的是让女主去引发奇迹。
	* 教授仅提供一种引发、驱动。并不是立场不合的boss。
	* 女主的核心矛盾是感觉自己工具化了，失去了自我。教授在这个过程中确实起到了负面影响，后面可以反思。

##三、时间线
* 主角团逐渐怀疑女主。
	* 需要补充一些证据，在前面埋好伏笔。
* 男主发现身边的人变得逐渐机械，行将枯萎的世界。
	* 男主不受影响，因为男主是镜子，自己不拥有神念。
* 男主尝试接近女主。趁机表白。
* 某个偶然的契机，男主获得了六尺镜。
	* 教授故意交给男主的。因为教授也发现了男主不受影响，希望他去拯救女主。
* 继续获得线索，比如教授桌上有一份文件/女主最初持有的文件，里面早就写好了后续灵异事件的发生地点。
	* 很多线索是教授故意给的。
* 矛盾转向教授。文件中预告了最后的事件，在决战地（比如博雅塔），男主与教授相见。
* 教授开始向男主解释神念，并讲述了女主的特殊性，要求男主去拯救女主。
* 和女主互动。终结事件，情感升华。