\newcommand{\meimei}[1]{
    \IfEqCase{#1}{
        {0}{
        \begin{enumerate}
            \item 妹妹在社团会议上提到自己在寻找一本书，希望大家帮忙。但她对书名讳莫如深，也不透露自己找书的意图。此外还说，这本书在全世界只有一册，藏在北大图书馆。
            \item 男主记得图书馆将会在校庆日附近开放，希望妹妹再等等。女主则欲言又止。
	        \item 几人离开活动室去食堂吃饭，途经图书馆，发现工地门口的告示：由于施工进度，图书馆开放再次延期。
	        \item 女主讲述了最近在中文系盛传的流言：图书馆早就装修好了，是因为闹鬼才延期开放的。
        \end{enumerate}
        }
        {1}{
        \begin{enumerate}
            	\item 男主回到宿舍，发现室友迟迟未归。躺在床上时突然收到妹妹的短信：“会长约我出来了，说可以带我进图书馆找书，哥哥你太菜了。”
	\item 惊恐而愤怒的男主从床上一跃而起，冲向图书馆。男主隐约看到妹妹站在室友旁边，正打算冲上去理论，突然发现女主也在，才稍微松了口气。妹妹对男主做了个鬼脸。
	\item 几人采用最原始的方式——翻墙，潜入了图书馆。庭院中月色如水，早已翻修一新。室友根据地上工人的鞋印，找到一处未上锁的小门。
	\item 进入图书馆，女主惊叹于新馆的结构，妹妹则直奔二楼。男主问妹妹是否可以透露书名，大家一起找。妹妹支支吾吾地回答这是一本文学类的书。男主感到意外，因为本以为妹妹要找的是写论文用的法律专著。
	\item 女主偷偷打听到了书的名字，并查到这本书存放在地下室，几人开始琢磨如何前往地下室。
	\item 妹妹突然说自己听到了声音，并独自奔向一间阅览室（歌剧魅影）。其他人赶快追了上去，但此时妹妹已不见踪影。
	\item 男主、女主和会长在图书馆中到处寻找妹妹，大声呼喊，但无人回应。寻找过程中，发现了暗门、被堵死的楼道、上锁的门等机关，但仍没有找到妹妹。
	\item 大约半小时后，男主透过百讲的玻璃，看到巨大的黑影。（歌剧魅影）
	\item 男主来到百讲前，发现妹妹神情恍惚但笑容满面，手中拿着一本破旧的书。妹妹说，“北大的地下空间都是联通的”，刚才她从图书馆的地下走到了百讲，还找到了自己想要的书。
        \end{enumerate}
        }
        {2}{
        \begin{enumerate}
            	\item 前一晚图书馆探险过后，妹妹的状态不太对劲（表现得很霸气，又很傻气），男主决定偷偷跟着妹妹。【大地图模式】
	\item 一日之间，妹妹走进了各院系的图书馆。（中文、历史、社会学……）男主与管理员、同学对话，了解妹妹的动向。其中加入和程序员的互动。
	\item 最终，妹妹停在了一间办公室门前。男主发现这正是X教授的办公室。
	\item 待妹妹离开后，男主进入了办公室，向X教授说明“妹妹有点不对劲”，并打听那本书的内容。此时女主恰好来访。
	\item X教授说，妹妹所找的书名为《湖》，是一本“元小说”。以北大为背景，讲述了一个少女寻找一本名为《湖》的诗集的故事。【如果X教授支线达成，会得知此事与40年前的校庆有关，据传是X教授的同学编写的】。 
        \end{enumerate}
        }
        {3}{
            \begin{enumerate}
        	\item 晚上，男主对妹妹仍然不放心。和女主告别后，决定潜伏在图书馆旁边。\ZZ{为什么不放心}
	\item 深夜，妹妹果然出现，并准备翻墙。比男主领先一步冲出来的是同样在旁边等候多时的女主。
	\item 两人追问妹妹的来意，多时妹妹才开口：“昨天一位老者带妹妹进入了图书馆的地下，帮她找到了书，并委托妹妹带一些院系图书馆的书过来。”这位老者自称“图书馆的守墓人”。
	\item 此时，他们听到了老者的声音。在声音的引导下，男主一行人推开了暗门，来到了地下。
	\item 图书馆的地下并非阴暗潮湿，而是一个空寂、明亮的场所。（参考回转企鹅罐09集，中央图书馆天空之孔分室，突出一种超现实感）
	\item 一位老者（幽灵）出现在他们背后，无视了男女主，仅和妹妹对话，让她拿出今天在院系图书馆找到的书。
	\item 幽灵翻看着，情绪愈发激动，批判当今的文化界。“礼崩乐坏”“象牙塔的坍塌”
	\item 幽灵的目光转向男女主，缓缓地说：“图书馆是思想的坟墓。你们身上没有纸张的味道……只有她可以继承我的职业，成为大图书馆的守墓人。”（指妹妹）
	\item 【此处补充幽灵教授的设定】20年代的中文教授，一个有些艺术气质的老教授，有自己的一套美学观念，而且有些固执、守旧（辜鸿铭那种感觉？）。诗集《湖》的作者，但他自己忘记了这件事（书的原型是废名的《桥》）。《湖》这本书因为神力被具象化，变成了幽灵，所以这本书就怎么都找不到了。
	\item 【此处补充地下图书馆的设定】地下图书馆同样是神力的产物，并不是真实存在的。具象化之后，幽灵自认为是“图书馆的守墓人”，不停翻看身边的书，目的是寻找记忆中一本十分重要的书《湖》。对当今时代的文化表示好奇，要求妹妹拿书给他看。认为妹妹和自己气质相合，适合做“守墓人”的继承者。（因为妹妹比较读死书，“身上有纸张的气味”。女主虽然读书多，但比较灵活）
	\item 【此处补充妹的设定】平常一直在看书；缺点是读死书，一根筋不知变通；偶尔表现得强气而霸道，实际上很没底气。这些东西都是最后要成长的。
	\item 男女主答应帮幽灵教授寻找《湖》，女主又和幽灵就当今文化进行了一番嘴炮。（妹妹的矛盾和成长，待补完）
	 \end{enumerate}
        }
    }[\PackageError{tree}{Undefined option to tree: #1}{}]%
    }